球迷大和解 on x9

如果有個
有份 打示威者的北角福建佬獌狗

你會同佢和解？

元朗鄉黑朗迷

你會同佢和解？

騎兄X鳩蛇

想睇王蛇大戰鳩蛇

我作為連登首席美斯迷，響應大和解，宣佈暫時不反C朗了，以後球壇就係絕代雙嬌。

大和解是講緊唔嘈D無謂野。
一齊欣賞雙嬌

支持年輕人，一齊槍口對外，不要雙嬌互屌

北角福建佬=罪犯
元朗鄉黑=罪犯
黑警=罪犯
C朗=職業罪犯

你可以同 北角福建佬 元朗鄉黑 黑警 大和解
我咪和解囉

美斯=職業罪犯
美斯老豆=職業罪犯
美斯家族=犯罪家族

口講和解，今朝成版抽水post

唔明和解黎做咩 淨和解兩個鐘有咩用 為影張相？ 之後繼續互屌

政見同良知既分別
唔好分化

淨係香港阿狗會條友 都超級藍絲啦

同佢和解？

一向都係黃絲球迷大和解
有人講話要同藍屍黑警和解咩?

正解，黃絲槍口對外

福建狗=中国球迷